{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037564",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600771",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "더심플카페(THE SIMPLE)"
    },
    "text": "ザシンプルカフェ(THE SIMPLE)\\n\n済州西帰浦市西湖洞1551-10\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、12:30~20:00、毎週火、水曜日、20席、ル·コルドンブルー出身のオーナーシェフが店舗で毎日直接作るプレミアム手作りデザート専門店、ザ·シンプルカフェです。 済州島現地の新鮮な有機農産物と正統フランスの高級材料を使用してケーキと焼き菓子を作ります。 また、現地で焙煎されたコーヒー豆で作ったコーヒーとフランスの高級ティーを販売していますので、デザートと一緒にお楽しみください。 お召し上がりいただける座席もございますので、美味しいデザートとお飲み物をお楽しみください」",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "済州西帰浦市西湖洞1551-10です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "12:30から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "毎週火曜日と水曜日です。"
        },
        {
            "question": "座席数は何席ありますか？",
            "answer": "20席あります。"
        },
        {
            "question": "オーナーシェフはどこの学校を卒業しましたか？",
            "answer": "ル·コルドンブルー出身です。"
        },
        {
            "question": "どんなデザートがありますか？",
            "answer": "プレミアム手作りのケーキと焼き菓子があります。"
        },
        {
            "question": "材料はどのように選ばれていますか？",
            "answer": "済州島現地の新鮮な有機農産物と正統フランスの高級材料を使用しています。"
        },
        {
            "question": "販売している飲み物は何ですか？",
            "answer": "焙煎されたコーヒー豆で作ったコーヒーとフランスの高級ティーを販売しています。"
        },
        {
            "question": "座席でデザートを食べることができますか？",
            "answer": "はい、お召し上がりいただける座席もございます。"
        },
        {
            "question": "ザ·シンプルカフェの特徴は何ですか？",
            "answer": "店舗で毎日直接作られるプレミアム手作りデザート専門店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 213,
        "QA": 273
    }
}